邊隊八隊啊？

十一哥呢

電話mon細睇唔到

我只在乎六隊

錫紙聯

防守好過曼同阿好多